有冇巴絲知道呢款口罩有冇用

如題，佢話有P.F.E 但係之前我有印象話活性炭啲口罩冇用擋唔到？求解

冇bfe/vfe=冇用
pfe只係防pollen grain

Thx 唔該晒